Na een somber zwijgen, het eerste Jacques zei: "Goed!
U hebt gehandeld en vertelt getrouwe.
U wacht ons een beetje buiten de deur?"
"graag," zei de mender van wegen.
Wie Defarge begeleid naar de bovenste trede van de trap, en verlaten zit er terugkeerde.
